好心去投考紀律部隊之前 肯定自己體能得先去喇

喺到浪費大家時間
唔撚係咁天真以為體能都可以博下睇下好唔好彩過到？

紀律部隊體能真係弱智都過到
咁都要練定去？

呢個真，唔係毒撚隱青，平時有落街行下街都過到，但入學堂就難講d。

證明香港年輕人大部分都係弱智